Yarowsky algoritması doğal dil işlemede kendi kendini denetleyen öğrenmenin bir örneğidir Az sayıda etiketli örnekten metinde belirli bir noktada hangi çok eşli kelimenin anlamının kullanıldığını tahmin etmeyi öğrenir
Mon Jan    GMT GMT